#. "Name"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "AntiSpam"
msgstr "反垃圾"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#. "Orchard.AntiSpam.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "Provides anti-spam services to protect your content from malicious submissions."
msgstr "提供反垃圾服务，保护你的内容免受恶意提交"

#. "Orchard.AntiSpam.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "Anti-Spam"
msgstr "反垃圾"

#. "Orchard.AntiSpam.Category"
#. "Akismet.Filter.Category"
#. "TypePad.Filter.Category"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. "Akismet.Filter.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "Akismet Anti-Spam Filter"
msgstr "Akismet 反垃圾过滤器"

#. "Akismet.Filter.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "Provides an anti-spam filter based on Akismet."
msgstr "提供基于 Akismet 的反垃圾过滤器"

#. "TypePad.Filter.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "TypePad Anti-Spam Filter"
msgstr "TypePad 反垃圾过滤器"

#. "TypePad.Filter.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Module.txt"
msgid "Provides an anti-spam filter based on TypePad."
msgstr "提供基于 TypePad 的反垃圾过滤器"

#: "Orchard.AntiSpam.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.AdminMenu"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.AdminMenu"
msgid "Manage Spam"
msgstr "管理垃圾信息"

#. "Not authorized to manage spam"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage spam"
msgstr "无权管理垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.Drivers.JavaScriptAntiSpamPartDriver"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Drivers.JavaScriptAntiSpamPartDriver"
msgid "You are either a bot (we only serve humans, sorry) or have JavaScript turned off. If the latter, please turn on JavaScript to post this form."
msgstr "你是一个机器人(抱歉，我们仅为人服务)或者关闭了JavaScript，如果是后者，请打开JavaScript来提交这个表单。"

#. "Please prove that you are not a bot."
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Drivers.ReCaptchaPartDriver"
msgid "Please prove that you are not a bot."
msgstr "请证明你不是一个机器人程序。"

#. "An error occurred while submitting a reCaptcha."
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Drivers.ReCaptchaPartDriver"
msgid "An error occurred while submitting a reCaptcha."
msgstr "提交验证码时出错。"

#. "There was an error while validating the Captcha."
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Drivers.ReCaptchaPartDriver"
msgid "There was an error while validating the Captcha."
msgstr "验证验证码时出错"

#: "Orchard.AntiSpam.Drivers.SpamFilterPartDriver"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Drivers.SpamFilterPartDriver"
msgid "Spam detected."
msgstr "检测到垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.Drivers.SubmissionLimitPartDriver"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Drivers.SubmissionLimitPartDriver"
msgid "The limit of submissions has been reached."
msgstr "已达到提交限制"

#: "Orchard.AntiSpam.Handlers.AkismetSettingsPartHandler"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Handlers.AkismetSettingsPartHandler"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.Handlers.ReCaptchaSettingsPartHandler"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Handlers.ReCaptchaSettingsPartHandler"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.Handlers.TypePadSettingsPartHandler"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Handlers.TypePadSettingsPartHandler"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#. "Anti-Spam"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgid "Anti-Spam"
msgstr "反垃圾"

#: "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgid "Spam Reported"
msgstr "被报告的垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgid "Content is categorized as spam."
msgstr "内容已被归为垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgid "When content is categorized as spam."
msgstr "当内容被归为垃圾信息"

#: "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgid "Ham Reported"
msgstr "已报告为垃圾信息来源"

#: "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgid "Content is categorized as ham."
msgstr "内容已归类为垃圾信息来源。"

#: "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Rules.AntiSpamEvents"
msgid "When content is categorized as ham."
msgstr "当内容被归类为垃圾信息来源。"

#: "Orchard.AntiSpam.Services.MissingFilterBanner"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Services.MissingFilterBanner"
msgid "Anti-spam protection requires at least one anti-spam filter to be enabled and configured."
msgstr "反垃圾保护要求至少一个反垃圾过滤器过滤器被启用和配置。"

#: "Orchard.AntiSpam.Services.MissingSettingsBanner"
msgctxt "Orchard.AntiSpam.Services.MissingSettingsBanner"
msgid "The <a href=\"{0}\">ReCaptcha settings</a> need to be configured."
msgstr "<a href=\"{0}\">验证码设置</a> 需要先进行配置。"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Spam"
msgstr "管理垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Mark as Spam"
msgstr "标记为垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Mark as Ham"
msgstr "标记为垃圾信息来源"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "any (show all)"
msgstr "任意(显示全部)"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Ham"
msgstr "垃圾信息来源"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. "Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "When should items for this content type be categorized as Spam ?"
msgstr "这个内容应该在什么时候被归为垃圾信息？"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "At least one filter reports spam"
msgstr "至少有一个过滤器报告垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "All filters report spam"
msgstr "所有过滤器报告了垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Delete spam when found"
msgstr "在找到垃圾邮件时删除它"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Enable to have spam automatically deleted when found. You won't be able to find false positive."
msgstr "允许自动删除找到的垃圾信息。您应该不会发现错报的。"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "The front page or home URL of the instance making the request. For a blog or wiki this would be the front page. Note: Must be a full URI, including http://."
msgstr "首页或主页 URL 发出请求的实例。对于博客或 wiki 一般是首页（front page）。注意： 必须是完整的 URI，包括 http://。"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Permalink"
msgstr "固定链接"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "The permanent location of the entry the content item was submitted to."
msgstr "内容被提交到的固定位置"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Name submitted with the content item."
msgstr "提交的内容的名称。"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Author's email"
msgstr "作者的电子邮件"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Email address submitted with the content item."
msgstr "与该内容提交的电子邮件地址"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Author's url"
msgstr "作者的网址"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "URL submitted with the content item."
msgstr "与该内容提交的网址"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "Comment content"
msgstr "评论内容"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SpamFilterPartSettings.cshtml"
msgid "The content that was submitted."
msgstr "提交的内容"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgid "The number of allowed submissions."
msgstr "允许提交的数量"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgid "Day"
msgstr "天"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgid "Year"
msgstr "年"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgid "Overall"
msgstr "总体"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/DefinitionTemplates/SubmissionLimitPartSettings.cshtml"
msgid "The period to take into account."
msgstr "进入账户的周期。"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgid "Akismet"
msgstr "Akismet"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgid "Trust content submitted by authenticated users"
msgstr "信任授权的用户提交的内容"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgid "Check if authenticated users should have their content automatically approved."
msgstr "检查授权用户的内容是否应该被自动通过"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgid "Api key"
msgstr "Api 密钥"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.AkismetSettings.cshtml"
msgid "API key for <a href=\"http://akismet.com/personal/\">Akismet</a> service."
msgstr "<a href=\"http://akismet.com/personal/\"> Akismet</a> 服务的 API 密钥。"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgid "ReCaptcha"
msgstr "ReCaptcha"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgid "Your public key."
msgstr "你的公钥"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgid "Your private key."
msgstr "你的私钥"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgid "Get custom keys:"
msgstr "获得自定义密钥："

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgid "Hide for authenticated users"
msgstr "对授权的用户隐藏"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.ReCaptchaSettings.cshtml"
msgid "Enable to hide reCaptcha when the user is authenticated."
msgstr "启用以在用户已授权时隐藏验证码"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgid "TypePad"
msgstr "TypePad"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgid "Trust content submitted by authenticated users"
msgstr "信任授权的用户提交的内容"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgid "Check if authenticated users should have their content automatically approved."
msgstr "检查授权用户的内容是否应该被自动通过"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgid "Api key"
msgstr "Api 密钥"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/EditorTemplates/Parts/AntiSpam.TypePadSettings.cshtml"
msgid "API key for <a href=\"http://antispam.typepad.com/info/get-api-key.html\">TypePad AntiSpam</a> service."
msgstr "<a href=\"http://antispam.typepad.com/info/get-api-key.html\"> TypePad 反垃圾</a> 服务的 API 密钥。"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.Actions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.Actions.cshtml"
msgid "Not Spam"
msgstr "不是垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.Actions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.Actions.cshtml"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.Actions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.Actions.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#. "Spam"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AntiSpam/Views/Parts/SpamFilter.Metadata.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "The content has been categorized as spam"
msgstr "内容已经被归为垃圾信息"

